6月9日遊行還遊行，請不要使用暴力

謝謝

我唔撚理你暴唔暴力
出咗嚟先算

暴力有暴力搞，遊行有遊行搞

我唔主張暴力，但而家呢個時勢，好難怪人會用武力力

上左出左黎再諗